<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <generator>RSS Builder by B!Soft</generator>
    <title>BodyArchitect</title>
    <link>http://bodyarchitectonline.com</link>
    <description>Nowości na temat aplikacji do prowadzenia treningów BodyArchitect</description>
    <language>pl</language>
    <managingEditor>bodyarchitectsoft@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>bodyarchitectsoft@gmail.com</webMaster>
	<item>
      <title>BodyArchitect jest darmowy!!!</title>
      <description>Dobre wieści dla wszystkich użytkowników. BodyArchitect jest całkowicie bezpłatny. Możesz korzystać z możliwości konta Premium oraz Instruktor za darmo. Życzymy samych sukcesów!</description>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <pubDate>Sun, 30 January 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wielka promocja. Tniemy ceny!</title>
      <description>Dobre wieści dla wszystkich użytkowników. Zdecydowaliśmy się mocno obniżyć ceny za punkty, aby każdy z Was miał dostęp do wszystkich funkcji w programie. Teraz 360 punktów (1 rok korzystania z konta Premium) dostaniesz za jedyne 65zł.</description>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wielkie zmiany wraz z BodyArchitect 5.0</title>
      <description>Po długim czasie jest - całkowicie nowa wersja najlepszego programu dla profesjonalnych pakerów. Wprowadziliśmy tak wiele zmian, że brakło by Ci całego dnia, aby się z nimi zapoznać. Dlatego zachęcamy Cię do odkrywania takich rzeczy jak rozpiski suplementów, tryb dla instruktorów, rekordy, przypomnienia oraz mnóstwo mniejszych dodatków, które sprawią,że Twoje treningi będą jescze skuteczniejsze.</description>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BodyArchitect nie jest już wersją Beta</title>
      <pubDate>Sun, 8 May 2011 12:21:14 +0200</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Po długich testach BodyArchitect 4.5 osiągnął status stabilnej wersji. Jednocześnie pracujemy nad aplikacją na telefony z systemem </b>Windows Phone</b>, dzięki czemu treningi będzie można wprowadzać bezpośrednio na siłowni. Jest MOC!]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Oto on - BodyArchitect 4.0 melduje się na rozkaz!</title>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2011 07:38:29 +0100</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Nowy, niesamowity BodyArchitect 4.0 jest już gotowy. Całkowicie przebudowany, z mnóstwem nowych funkcji, łączy całą społeczność pakerów i innych napaleńców z siłowni. Teraz możesz nie tylko prowadzić swój dziennik treningowy, ale także udostępnić go innym. Baza planów treningowych, ćwiczeń i wiele wiele innych funkcji.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Całkowicie nowy BodyArchitect 4.0 jest prawie gotowy!</title>
      <pubDate>Sun, 6 Mar 2011 17:00:33 +0100</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Premiera wersji 4.0 jest już coraz bliżej. Nowa wersja umożliwia dzielenie się planami treningowymi oraz ich ocenianie. Inni użytkownicy będą mogli śledzić Twoje treningi, a Ty będziesz mógł śledzić kalendarz innych. Bądź gotów na rewolucję!]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BodyArchitect 3.0 jest już dostępny!</title>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2010 13:32:39 +0100</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Najnowsza wersja 3.0 BodyArchitecta jest już dostępna. Znajdziesz w niej edytor planów treningowych, moduł suplementów, rozszerzone informacje o ćwiczeniach, a także wiele innych mniejszych usprawnień.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BodyArchitect 2.0 jest gotowy!</title>
      <pubDate>Tue, 5 Oct 2010 21:28:21 +0200</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Z dumą informuję, że BodyArchitect 2.0 został skończony i jest gotowy, aby wspomóc Cie w Twoim treningu. Zaktualizuj swój program od razu. Będziesz miał dostęp do raportów, aerobicznej "6" Weidera, możliwości importowania planów treningowych i wiele więcej...]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BodyArchitect nie jest już wersją Beta.</title>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2010 20:08:48 +0200</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[Po kilku miesiącach testów, aplikacja BodyArchitect jest już stabilną aplikacją. Zbliża się natomiast premiera wersji 2.0, w której znajdziesz  min. raporty, wsparcie dla treningu A6W, plany treningowe i wiele innych funkcji.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BodyArchitect 1.0 Beta finally released</title>
      <pubDate>Tue, 6 Jul 2010 09:21:41 +0200</pubDate>
      <link>http://bodyarchitectonline.com/</link>
      <category>BA</category>
      <description><![CDATA[After a few months BodyArchitect 1.0 is almost ready. Current status is Beta and that means that there might be some errors. Please report all errors you get. Thanks a lot!]]></description>
    </item>
    <pubDate>Fri, 26 Oct 2012 08:07:16 +0200</pubDate>
  </channel>
</rss>
